尋晚我一句說話串到個矮仔無聲出

是咁的，
條仆街似住自己業績好又又有老細睇住，
成Q日都串串貢，不可一世咁嘅款，
又成日拖埋條女出嚟去啲同事聚會，
又話我做咩做咗咁多年都仲係咁差，
唔怪得無女埋身。

我幾杯到肚之後，
一句屌落去：「收皮啦，我可以抱住你嚟屌添呀！」

之後全場靜哂，
見到佢面都紅哂，
我今次仲唔型返次

閱

this

留名

gay